【行動方針】黎明行動 黃昏歸家

BE WATER
唔好再被捕

中共用緊慢性天安門式鎮壓
popo式鳩拉鎮壓/暗殺將成主調
我地是唔是要認清一個事實,
就是我方嘅抗爭武力靠實彈/車攻已可鎮壓
土共唔需要出老解去攬炒

Thomas Tang : 攬炒 我們都錯了

攬炒沒錯！但是我地沒能力逼佢地出老解！
or 運動鄧小強嘅鎮壓已足夠

解決方法：
星期一至五 黎明出動 收市前回家！
夜晚損耗太多, 港豬訓曬覺, 嬲完就繼續返工

星期六日：善用制度拎不反！
若無則不強求, 當做休息日！

不被捕 不陣地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

再推

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

今晚大球場？

佢真係無限出實彈其實已經係炒佐，但我哋忽略佐佢既非致命裝備原來仲有閃光彈，可能仲有其他野，佢依家既目標應該係用盡一切除實彈外既武器，真係唔夠咪開一兩發實彈，只要唔多射唔死人就得，佢已經摸清外國底線

乖乖哋黃昏歸家
唔好再夜晚打陣地戰
please
當我求下你地

理大手足點呀!

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

長期留守, 糧食應該夠

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

Push

咁會唔會主動撒返路障？